Son instrument est une percussion faite de deux coques assemblées par les Ædifs, comportant une série de zones disposées en cercle sur la face supérieure, avec un trou sur la face inférieure permettant la résonance.
